[hehe] 點樣先可以唔好再俾自己徘徊喺啲假希望

返工識左個直仔。文靜得黎但係又會周不時玩下你講下笑咁，我自己覺得佢真係好可愛。我其實唔知佢係咪真係直，之前順手攞左佢fb, 見到佢有同過女仔合照，再有聽過啲謠言佢同個女同事一齊。其實我真係明白就算佢唔係直，我都唔會係佢鍾意嘅，但係無奈依種性格嘅男仔真係好吸引，好想好想可以同佢一齊。有時佢又會搭下我膊頭或者挨得好近，我feel到佢體溫感受到佢身發出嗰股暖流，我個心又開始亂。究竟點先可以清醒到。明明識左佢加埋都只有幾日，但係已經覺得自己好難抽離，好想得到更多更多。。

又沉船啦你

個又字真係形容得貼切 明明知佢鍾意女人都仲痴個頭埋去 佢真係好可愛，尤其是佢笑嘅時候

見到佢同啲囡囡合照，好似開始清醒返

坡仔？

No laa, 點解會咁諗 香港人黎啦

乜呀 咪嚇我喎，坡仔係有鍾意過但係好似無喺連登講過

無野了

玩神秘呀